用速成打你英文名出黎

我先

即滔

百啡

定衝聚弓

屌你老母

講起我就扯火啦
我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

樣了戈尸

樣了成

分吋尸

alex?

dennis

Grate yet KT

板羽們木

友杏仍

威門

友禮所晒

你家姐都幾on9

零分最中

帽大水

成習金

金田一

署菠口

層一

巴貼海卜

八啪鈑

亥云

聯派灣

限之日

肘川卞巴

卷父

畈匠汴

分門 愜 刀門

友了卜

是

襯錯尸

被門發

已了卜

嘩你個英文名都好長喎

btw 宱蜬

欺一

板喊麻大

百井反田

者父

啫分水中

著天映況弓土

杳了卜

芽仁昨

分戰尸 眾角

鐘門就套弓

分門就套弓

完屏序

你黎?

已兩啲

星愛口

同昶一

皮日弓

尚門太水

光父亥

习乞

分活哦水

即裸仙嶗

團歐佢

旭殿卜

分門賣先引日一

習醋登竹日

堵吸芽

分啲尸
愛弓

光父

湯米

問神日

翼位廿

以幽s

簡咪卜

書頂從後山

母子

門起尸

or 友禮竹

點撚解咁嘅垃圾post都上到熱門

友了溫竹

Sunny?

哦

被水豬弓分禮

百只人

豬咪

即濟成

爆蟲已

廁幅

股晚對燒中

署奢弓

獲了卜

冠房資大

書而凱弓火

驗奢團角

像們說小看角

署奢耐識

決幾尸

良剔

襯走

即良弓

即垃嗎

良門

家階剪門

支那死全家

深機水

擊龜尸

者尺弓

姆小汀廿

威剔

池成人弓

畷那度

太雞聯今

門杏沺

那個了喔

旨除活

錄金戈

豬只人

愛了卜

唱上偷木

友褸廁

者碌尸晚

者父迎巴

吹勁弓

者友

分儡就習弓

屠王合

錫每零角

被人

夏場門

匪峋口廿

母川昶西門

光父亥＿

木鹿大王

必飯愛

者金大

歡骨永

尿脂屏昶弓

習子卜

晨成

水？唱

汙成乞

醜鈔度片水

嘗了卜